賣港鐵：冀高鐵營運權盡快落實惟未獲營運權 股價急升破頂

港鐵（００６６）：冀高鐵營運權盡快落實惟未獲營運權 股價急升破頂

《經濟通通訊社１７日專訊》港鐵（０００６６）主席馬時亨出席股東大會後表示，政府有意向將高鐵項目營運權交予集團，但仍然未簽訂營運協議，希望可以盡快簽訂，因高鐵在明年第三季落成，需要時間招聘人手。

至於一地兩檢問題，他強調，港鐵在商討中沒有角色，但認為欠缺相關措施，高鐵難發揮應有作用。

他又提到，沙中線有顯著超資問題，下半年會將超資估算交予立法會，現在沒有數字可以公布。

有無營運權？ 唔知！

一地兩檢得唔得？ 唔知！

咁就掟左1000億去起, 話要通車啦

通佢老母咩！

豉油同雞都自己出哂，但係最尾自己無得食

食？真係諗住食？

定係唔食好？

營運賺定蝕？ 唔知！

營運多少年先回本？唔知！ (或許100年)

可能唔營運仲好, 廢事年年蝕

重點係, 根本乜撚柒都唔確定下, 掟左1000億出！ CLS!

最後一撚定唔會通到

最後比國企做